已經幻想到連登班一間會屌撚曬鬼

呢家J完q日本妹出火 一間要J埋鬼妹
再黎連登開post話咁樣好無睇精

圖？